法國d美股撚好on9

有個fd玩開美股
問我有冇睇aapl發佈會
心諗乜撚aapl

仲有問我點睇tsla新車model y
屌 tesla啊話

d美股撚真係on99
字都唔識打

樓豬你曲線？

曲線d乜？
身邊真係有傻仔係咁

係財經台講呢啲野 冇眼睇

即係屌人叫匯豐做5 號仔既概念

咁你會唔會話一陣去5號仔撳錢？
講得5號仔都係講緊隻股票架啦
係班岩岩接觸美股既傻仔先會開口埋口講代碼 驚死人唔知佢前一晚輸甩褲咁

面書
蛇果
老亞
網飛
谷撚氣
米高舒服
Tels撚

faangmt係咪要咁叫